香港政府宣布約翰遜同蓬佩奧已犯國安法，雖遠必殊！？

香港政府可以根據國安法全球捉拿外國元首監禁，以顯中國的大國天威

張建宗批非建制派議員辭職不智及不負責任

政務司長張建宗指，非建制派議員總辭實屬不智及不負責任，放棄在立法會監察政府的職能及發聲的機會，但不會影響立法會正常運作，政府會一如既往與立法會衷誠合作。張建宗在網誌表示，今次失去資格的4名議員是依法認定「不擁護基本法、不效忠特區」，並非全體非建制派議員，人大常委會決定是定下明確規則，是堅持「一國兩制」體系、依法維護國家安全和特區憲制秩序，為香港撥亂反正的必要之舉，絕非排除異己，更非容不下不同聲音或政治打壓，又強調決定是合憲、合法、合理，理所當然，完全符合基本法，任何質疑決定無法律根據的批評是謬誤言論。

張建宗表示，有人慣性打着民主、人權、自由的旗號，甚至說出民主倒退，一國兩制終結和一國一制開始等歪理，是顛倒是非黑白，肆意抹黑和惡意攻擊國家，藉機惡意破壞和挑撥港人對國家的感情，企圖昭然若揭，但不會得逞，強調香港事務是中國內政，外國政府不應干涉。

原文網址：

支持香港警察出兵美英兩國同歐盟捉拿罪犯

三萬精兵有得出征

支持

犯法就係犯法

尋日灣仔警署

依「依法」法
任何事只要係公佈上表示「依法」辦理
即屬合法合憲合例

點解宗仔你仲未係list

國安法係全球法律，雖遠必殊